如果有一日，牛丸拖條女去你門口

如果有一日，牛丸拖條女去你門口，同你講要凌虐到條女崩潰
你會
1.屈服係牛丸淫威之下，凌辱條女
2.讚同牛丸，凌辱條女

一巴車落牛丸度 你同我跪低

叫埋條女虐待牛丸

即係3p？

凌虐條女同牛丸

好想俾牛丸踩下我條賓周仔